苹果和谷歌的设备实现了强大的加密，这立即为iPhone和Android系统的用户提供了更高的安全性。以色列电话窃听公司面临法庭对香港销售的斗争帕特里克·奥尼尔2020年8月25日麻省理工学院技术评论
系统立即知道球在虚拟线的哪一侧。机器人裁判真的可以“盯着”球| Kathryn Hulick | 2020年8月20日|学生科学新闻
当学生进入加州大学伯克利分校时，他们并没有为大学水平的数学做好准备，他们不会被送到补习班，而是被送到ALEKS，一个适应性导师，可以评估他们的准备情况并立即调整课程。学校永远停课吗|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月9日|奥齐
弗里希告诉即将登上前往美国的船只的玻尔，玻尔立即意识到裂变证实了他的信念，即原子核的行为类似于一滴液体。理解自然是如何让原子弹不可避免的|汤姆·西格弗里德| 2020年8月6日|科学新闻
在这样的速度下，即使一个只有几厘米长的物体也可能瞬间摧毁一颗卫星，并将更多碎片送入太空。如何为追踪太空垃圾撒下更大的网|尼尔·帕特尔| 2020年8月5日|麻省理工技术评论
喷气式发动机在螺旋桨上立刻带来了两大进步：速度提高了一倍，可靠性也提高了很多。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
但另外一个技巧可以立即解决在水面上发生的碰撞问题。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
他成熟的才智和诗意吸引了周围的人，我们立刻就联系上了。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼尔·莱文在阿拉玛出生
图片一出现，1000多个“喜欢”立刻出现了。9岁的俄罗斯模特克里斯蒂娜·皮梅诺娃是否过于性感化|Anna Nemtsova | 2014年12月12日|每日野兽
“病毒式传播”的本质是要求内容能够即时、自由地共享。作者死于病毒感染：为数字末日预言家泰勒·斯威夫特辩护|亚瑟·朱| 2014年12月3日|每日野兽
这些孩子气的把戏中最简单的一个就是为不立即服从命令而编造借口，如“过来！”儿童的方式|詹姆斯·萨利
说德语超出了我最令人眩晕的雄心壮志，但一位意大利跑步者或搬运工立刻出现了。欧洲概览|霍勒斯·格里利
一声凌空抽射，立刻响起；但是它来自上面的岩石，三个恶棍倒下了。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
在这里，巴多福侧身翻身，立刻就睡着了。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
任何一种夸张的说法，如果一种愤慨的情绪恰好背叛了原告，就会立即受到攻击。儿童的方式|詹姆斯·萨利